蘋果可唔可以唔好咁左膠

日日打開份蘋果 國際版一定係鬧侵侵
對抗中共就唔好暗撐拜登啦